原來有啲咁既催淚彈

利申：反對暴力，警察暴徒應該轉用枕頭水槍同埋棉花糖

重點：

- delivers enough CS to reach incapacitating level established by military tests to an area of 23,000 cubic feet (1,700 cubic meters)

- Contains No Explosive - No License Required to Own